### Pour toutes les étapes de configuration, il est conseillé de se sudo en super utilisateur ###

sudo su

## Adresse du projet

git clone https://CocoJr@bitbucket.org/CocoJr/blog-creator.git

## Installation du serveur apache

apt-get install apache2 apache2-utils
a2enmod rewrite

## Installation de PHP

apt-get install libapache2-mod-php5 php5 php5-common

##Installation de MYSQL
apt-get install mysql-server php5-mysql

## Installation de composer

apt-get install curl php5-curl
curl -sS https://getcomposer.org/installer | php

## Configuration du virtual host

Copier blog-creator.conf vers /etc/apache2/site-availables/
Modifier le host du PC qui accéderas au projet.

## Installation du DNS
apt-get install dnsmasq

## Configuration du PHP

Ajouter "base_host: "blog-creator.prod" dans paramter.yml
php composer.phar update
php app/console doctrine:database:create
php app/console doctrine:schema:update --force
php app/console cache:clear -e=prod;chmod -R 777 ./